點解睇左成場MAMA都唔見 迫Ben？

成班去哂邊

當緊兵

6條友當哂兵？

咁少女時代又去哂當兵 ？

5個牙

過氣了
太妍阿姨

係細路女既天下了

員瑛bb天下